有冇人覺得193同華晨宇好似樣？

193

華晨宇

樓主你走先，呢度我頂住

屌又好似係

火星撞地球 晨宇你最牛

193而家個look仲似

搵隻大陸仔同我33比
收聲喇屌

華老師勁過193幾條街喇

華晨宇老師除咗識鳩嗌仲識咩？ 之前聽佢唱草東首山海難聽到

華晨宇整容整到外星人咁唱歌係咪都鳩叫

佢有次同方大同唱love song真係嚇死人

你他妈的拿咱们华晨宇老师跟这个MK仔比？

似吳亦凡